日日在等待

我好想聽到您嘅聲音

喂？搵我咩事呀？

點撚樣啊柒頭